咩動物每逢新年就會送過期嘢畀人?

係 你聽鑼鼓響一片猩猩送舊年呀!

8個鐘都無人應樓豬

8 個鐘後你都搵到呢個 post 回

訓前碌到呢頁，今朝開得番

屌，on9都震

-3-

好囉